唔小心用$5.8沽咗一手長江基建集團

明明市價係$58

誠哥可唔可以俾返錢我

我明顯係唔小心打錯價錢

咁咪現價沽

正常都會賣到58

0/10

應該係輸入唔到5.8呢個價

你5.8放到先上黎抽水啦ON9

應該會自動跳返去市價盤

假膠到

識唔識trading rule架
當你競價時段落，都要有條友用到5.8咁平買到你d貨先得架！但唔會得一條友發現到囉！

9點半後更加無可能，你落都落唔到條order。

認真咗

加上，我見唔到#1038跌超過9成！
所以總結係，你呃人！你講大話，你唔係一個誠實ge人！

抽豐澤水

真心膠

曲線要講明